好奇一問，點解唔統一時事台同政事台？

都係講政治/新聞呀啫

點解唔統一娛樂台同成人台
都係講咸濕嘢

點同，娛樂台講八卦嘢，成人台18禁

cc tai 同 政事台 都係類似